如果取消美港關係法，對去美國旅行有咩影響？

🇺🇸🇭🇰

無影響，因為去唔到

本身香港都冇免簽啦

都係要簽證

同十三億中国人一齊排隊